聽朝11點港台視點31，有黃毓民、謝偉俊、陶傑

【視點擂台預告！🥊】

人人都係時事KOL？
對住youtube講嘢就係評論員？
點解唔坐埋一齊正面交鋒？會唔會好過只係「圍爐取暖」？

無關立場、無關背景，真理會越辯越明！
重點係你有無理據？係咪講事實？

《視點31》擺下擂台，一對一辯論！
仲有評判團一齊評論，黃毓民、謝偉俊、陶傑終極評審！

請留意星期一朝早11點
Facebook Live!

第一回合邊兩位上擂台？今晚搭正凌晨話你知！

#視點31 #視點擂台 #一對一辯論
#以理服人 #真理愈辯愈明 #交流點都好過圍爐
#黃毓民 #謝偉俊 #陶傑

LM

評審咋喎